入黎傾下偈

hi

做咩啊？

屌你老母

ok

磚塊裂了色褪掉

Let it go~let it go

一人一個咁夜都未訓既理由

係地球另一邊

巴打在哪？

算係咁啦

Hi

唔訓？

臭雞

瞓架啦
做咩唔開心？

仲可以點

你仲可以去訓